想換電腦喇叭，目前用緊T20II

BASS一直覺得唔係好夠
其他位聲又好似有啲薄
唔係好識講木耳
筆直一千鬆啲有冇邊隻值得換
唔考慮2.1，覺得佢得啲BOOM BOOM聲

audioengine a2+

我由t20轉左edifier s880
so far so good la, 係嫌佢太大聲

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)